開始有部門慶祝止暴制亂成功

有一個部門同某國企今晚食飯慶祝止暴制亂成功，有D4 level出席，純文字討論

推推

想知再講

講左死老豆 唔講死老母

問問問

推
其實好嚴重

有人慶祝緊制亂成功

咁重要你就直接講啦 又要懶神秘

止暴制亂成功就唔洗換走王志民啦

CCBA

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

內部問責換山頭又唔代表佢地唔覺得成功

點解你知
同事！？

咪由佢慶飽佢囉
我都慶祝緊中共要去華盛頓簽字投降啦